shine演唱會3月2號門票

放shine 3月2號門票兩張
780蚊位 頭幾行
放1000蚊兩張
價格可再商量
有意pm

推

推呀

有tg 嗎

無呀
你介唔介意pm or whatsapp ?

岩岩開左tg
巴打 係咪有興趣

pm

join 左你channel 但我無得打字

肯定又食回憶依條水

都係架啦 童年回憶

Tg:Yourrrrr123

我對佢地回憶就係半紅不黑